我宣佈「示威欠薪苦主聯盟」正式成立，希望蔣麗芸議員幫手追討欠薪

今日ann姐上881晴朗時候，言之鑿鑿話有實質證據指有人收錢去遊行，
此話令我十分震驚，
認為自己勞工權益未受保障，出現「同工不同酬」，甚至「冇糧出」狀況。
既然ann姐知道金主源頭，希望可以幫助我地呢班小市民，取回公義！

言論link

還我遊行嘅血汗錢

有汗出無糧出

不如考慮下, 集體去佢辦事處搵佢幫手追討欠薪

ann姐全盛時期有幾多個facebook account ?